有無人返左工之後好享受一個人食晏

工作又忙 食個快飯先可以早啲放工
平日喺office 已經要成日social
一個人食飯可以有返個真正嘅lunch break

相反讀書時成班人無利益衝突 真朋友 一齊食飯唔洗就住就住 嗰時就好少一個人食

無

回得咁快

就吃飯9up

有
明明lunch 已經係唯一返工可以休息吓嘅時間
如果仲要同返同事食又係傾公事連放鬆時間都冇埋

why not both

yes

即係咁，人人都一group人食吹水最鍾意吹乜？咪就係無一齊食既人囉

一個人食超正
唔洗再對同事

雖然係 但咁樣諗 個人會好辛苦